屌你班仆街咪水9人買xps 13

個個都話大電
大你老母
普通上下網就得四丶五個鐘就收皮

平時又熱 5x 6x度

利申
XPS 13 9360 Fhd i5 8250

我用到十個鐘
你換下好喎

有冇較翻省電mode 先？
有都係咁就翻廠啦

Youtube reviewer統一話10h以上喎

打機定剪片呀

上吓youtube/web page
chrome

11點開工，食9個字飯，7點收工，永遠有10-15%淨
fg: firefox, telegram, vscode + yarn + nuxt.js
bg: dropbox, syncthing, rhythmbox + eq

(降左0.09v電壓, linux + gnome)

8550u, 16gb, 512ssd, 1080p

屌
唔通要入廠

過左保養未 未過就call人嚟整

你地平時熱唔熱

咁撚驚 利申經大學訂左 唔會中伏掛

似係我果部出事

dell 既qc 伏伏地

而家都淆緊 睇下好冇彩

我有長期望住溫度同cpu ghz，上網係800-1.x ghz左右，完全唔熱

幾多度

要等幾耐先到

等一星期度

我都考慮緊xps 13 or macbook pro
上年買左Inspiron 耗電耗到仆街

係咪用 software 降電壓？

係

idle應該5x，平時workload 6x左右，未改散熱

頭先mod左散熱，換膏同加pad，禮拜一再睇

唔記得講，全碟luks加密+zstd壓縮，應該對電有少少影響

有人比啲意見嗎？撇除讀咩系因素

9630會多電過9730

求名